個個都我冇野講，咁下一步係點？

七一立法會，好多義士有機會被捕。大家焦點都去晒會唔會俾警察拉，大部分post都係講應對狗隻多。

但大家唔好忘記，訴求都仲係未有回應。我明白大家都好攰，同埋覺得做乜都冇用。但其實國際已經眾焦係香港，香港人唔可以咩都停底，被警方拉起底組行動牽住走。
勇武可能要再審慎評估局勢，
但我覺得和理非行動唔可以停。
大家點睇

推

6/7 光復屯門
7/7 九龍區大遊行

收到，我會睇下。

休息完要繼續努力 不鬆懈

要求釋放，佢就拉多啲

想嚇鬼

我都覺可以整多啲遊行以外既活動

------------------------------------------------------------

而家個個只係諗點樣入唔到自己，的確令更多人對去前線卻步

所以要有法律撚幫手澄清
同埋和理非而家係我地最大武器

依家係要justify我地做嘅事。
講出我地係為公義
雖然違反左正義

我有野講
［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

大力推

This is the next step!!!!!!!!!